# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-ftp package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Herald Yu <yuhr123@gmail.com>, 2023
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2023
# Volker Theile <votdev@gmx.de>, 2023
# songming <by@songming.me>, 2023
# LeeYang <150183966@qq.com>, 2023
# 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-ftp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-30 12:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-30 10:17+0000\n"
"Last-Translator: 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault/teams/14254/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "0 KiB/s means unlimited."
msgstr "0KB/s 表示不限制。"

msgid "A powerful modular FTP/SFTP/FTPS server."
msgstr "一个高效 FTP/SFTP/FTPS 服务模块"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "允许客户端恢复中断的上传和下载"

msgid "Anonymous FTP"
msgstr "匿名 FTP"

msgid "Ban Rules"
msgstr "禁止规则"

msgid "Ban statistics:"
msgstr "禁止统计："

msgid "Bandwidth restriction"
msgstr "带宽限制"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created FTP ban rule."
msgstr "创建 FTP 禁止规则。"

msgid "Created FTP share."
msgstr "已建FTP共享"

msgid "Currently logged in users:"
msgstr "当前登录用户："

msgid "Deny logins which do not have a valid shell."
msgstr "拒绝无效的 shell 登录."

msgid "Display the home directory of the user in the browse list."
msgstr "在用浏览时显示用户 Home 目录."

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable SSL/TLS connections."
msgstr "启用 SSL/TLS 连接"

msgid "Enable file transfer logging."
msgstr "啟用檔案傳輸紀錄。"

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr "啟用對遠端主機 IP 位址的反向 DNS 查詢，用於傳入的主動模式資料連線及傳出的被動模式資料連線。"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Expire"
msgstr "过期"

msgid "Extra options"
msgstr "额外选项"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer."
msgstr "FXP 允許兩個遠端伺服器之間的傳輸，而沒有任何檔案資料送到要求傳送的客戶端。"

msgid "Home directories"
msgstr "主目录"

msgid "Ident protocol"
msgstr "IDENT 协议"

msgid ""
"If your host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the server, "
"this option is useful in order to allow passive tranfers to work. You have "
"to use your public address and opening the passive ports used on your "
"firewall as well."
msgstr "如果该主机作为 NAT 网关或者端口转发服务器，该选项对被动传输很有用，你需要使用你的公网 IP 以及在防火墙中打开被动端口。"

msgid "Implicit SSL"
msgstr "隱式 SSL"

msgid ""
"In some cases you have to specify passive ports range to by-pass firewall "
"limitations. Passive ports restricts the range of ports from which the "
"server will select when sent the PASV command from a client. The server will"
" randomly choose a number from within the specified range until an open port"
" is found. The port range selected must be in the non-privileged range (eg. "
"greater than or equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen "
"range be large enough to handle many simultaneous passive connections (for "
"example, 49152-65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"有些时候，你必须制定被动通讯端口范围避开防火墙限制。当客户端传来 PASV "
"命令时，端口范围限制了服务器的选用;服务器将在设定范围选择一个，直到这个端口是开放的；所选的端口范围必须在非特殊端口范围内(例如：大于或等于 "
"1024)；强烈建议选择的范围扩大到足以处理许多同时响应的连线(例如：49152-65534)，这是 IANA 注册的临时端口范围。"

msgid "Masquerade address"
msgstr "伪装地址"

msgid "Max. clients"
msgstr "最多客户端数"

msgid "Max. connections per host"
msgstr "每个主机最大连接数"

msgid "Max. login attempts"
msgstr "最多登录尝试次数"

msgid "Max. passive port"
msgstr "最大被动端口"

msgid "Maximum download rate (KiB/s)"
msgstr "最大下载速度 (KB/s)"

msgid ""
"Maximum idle time in seconds. Setting idle timeout to 0 disables the idle "
"timer completely (clients can stay connected for ever, without sending "
"data)."
msgstr "以秒為單位的最大閒置時間。閒置逾時時間若設定為 0，則完全停用閒置計時器(客戶可以永遠保持連線，即使不傳送資料）。"

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "最多密码尝试次数，超过次数后断开连接。"

msgid "Maximum number of connections per IP (0 = unlimited)."
msgstr "每個 IP 最多連線數目 (0 = 無限制)。"

msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "最大并发客户端数。"

msgid "Maximum upload rate (KiB/s)"
msgstr "最大上传速度(KB/s)"

msgid "Min. passive port"
msgstr "最小被动端口"

msgid "No session reuse required"
msgstr "无需重用会话"

msgid "Occurrence"
msgstr "发生次数"

msgid "Passive FTP"
msgstr "被動式 FTP"

msgid "Permit root login"
msgstr "允許 root 登入"

msgid ""
"Please check the <a href='http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"详情请看 <a href='http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html' "
"target='_blank'> 手册 </a> 。"

msgid ""
"Please check the <a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/directives/configuration_full.html' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"详情请看 <a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/directives/configuration_full.html' "
"target='_blank'> 手册 </a> 。"

msgid ""
"Please check the <a href='http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/by-"
"name.html' target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"详情请看 <a href='http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/by-name.html' "
"target='_blank'> 手册 </a>。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Refresh time"
msgstr "刷新时间"

msgid "Require valid shell"
msgstr "需要可用的指令殼層(shell)"

msgid "Required"
msgstr "必要"

msgid "Resume"
msgstr "恢复"

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "反向 DNS 查詢"

msgid "SSL/TLS Settings"
msgstr "SSL/TLS设置"

msgid "Service disabled"
msgstr "服务已停用"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Shares"
msgstr "共享"

msgid ""
"Specifies the amount of time, in seconds, between checking and updating the "
"masquerade address by resolving the IP address. Set this value to 0 to "
"disable this option."
msgstr "指定多少秒的时间作为检查和更新伪装地址的 IP 时间间隔，设为 0 则表示停用。"

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "以 hh:mm:ss 的格式來指定時間。在這時間之後，禁止就過期了。"

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "以 hh:mm:ss 的格式來指定時間間隔。在這段時間之內，必須發生被給定的次數，才會加入禁止。"

msgid "Specifies whether it is allowed to login as superuser directly."
msgstr "指定是否允许以超级用户直接登录。"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "The SSL certificate."
msgstr "SSL 证书。"

msgid "The location of the files to share."
msgstr "共享文件的路径。"

msgid ""
"The requirement that the SSL session from the control connection is reused "
"for data connections is not required."
msgstr "從控制連線來的 SSL 作業階段須被重用做資料連線的需求將不被要求。"

msgid ""
"The welcome message will be displayed to the user at login. Please check the"
" <a href='http://www.proftpd.org/docs/howto/DisplayFiles.html' "
"target='_blank'>manual page</a> how to use variables. Leave this field empty"
" to disable the welcome message."
msgstr ""
"歡迎訊息將會在登入時顯示給使用者。請檢視<a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/howto/DisplayFiles.html' "
"target='_blank'>手冊頁</a>來取得如何使用變數的資訊。將此欄位留空以停用歡迎訊息。"

msgid ""
"This option requires clients to use FTP over TLS when talking to this "
"server."
msgstr "此選項要求客戶端使用 FTP over TLS 來與該伺服器交談。"

msgid ""
"This option will handle all connections as if they are SSL connections "
"implicitly."
msgstr "此選項將所有的連線默認是 SSL 連線來處理。"

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "此參數表示，如果在給定的時間間隔內發生 N 次事件，那麼會自動加進一項禁止。"

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "当选择的事件发生时这项规则会被触发。"

msgid "Time interval"
msgstr "时间间隔"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Transfer log"
msgstr "传输日志"

msgid "Updated FTP ban rule."
msgstr "更新 FTP 禁用规则。"

msgid "Updated FTP share."
msgstr "已更新的FTP共享"

msgid "Use the following bandwidth restriction."
msgstr "使用以下带宽限制。"

msgid "Welcome message"
msgstr "欢迎消息"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to"
" attempt to identify the remote user name."
msgstr "当一个客户端首次连接到服务器时，使用 ident 协议来尝试识别远程用户名。"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
